錦上路西鐵C出口有狗大家盡量唔好係果到走

大家記得小心

推